［月經］分手仲有冇朋友做

和平分手係咪仲可以有計傾

乜你真係咁缺朋友咩

無

一齊過既熟悉程度好比老死

冇
其實對大家都好

又唔係缺朋友，下一任又會介意，做乜嗱屎上身

和平分開都冇？

分左兩年 啱啱0000同佢講生日快樂

收撚皮

咁咪幾好？

所以其實睇人啦 有啲人可以做得返朋友 有啲唔得

人會變架 變到咁上下就會keep唔到
再加上地位唔同左

再見亦是朋友

yesss

無，仲係好憎佢，無可能復合或者做得返朋友

如果分手分得唔係肉酸既
做朋友應該冇咩問題先係

係咪佢偷食

都係 睇下係咪和平

我飛佢就可以做朋友

講就緊係有 但最尾乜都冇
既然係咁就無謂勉強對方啦

狠心放低算，永遠都係一條刺

你想做翻朋友？

有 我同個ex好熟

如果冇刺？

一個咁了解自己既人
變做陌路人好可惜

係咪和平分手？

自欺欺人

同埋刺唔係講唔好嘅嘢，有時好嘅嘢/回憶都可以係刺

諗起會心痛既就叫刺？

好撚愛佢 所以做朋友只係因為想有個身份係佢身邊 但其實大家都知做唔到當對方朋友 真係有刻骨咁樣愛過

都會架 不過遲早會有人一樣可以再去了解你
係時間問題姐

人越大
越難搵交心好友

佢係呢個世界上我唯一可以放低所有防備嘅人
連我gut起條尾佢都知我想點

但做唔到朋友因為我愛佢希望將來有一日可以做返朋友 都諗諗吓其實又冇咁嘅必要
想做返朋友都係為段關係惋惜 希望用另一個身分延續落去
但咁做又係咪必要呢
假如對方已經有新嘅伴侶 其實佢都唔會想再同自己維繫

咁哩啲我個人真係覺得唔好做朋友

繼續做朋友只會放唔低

交心好友唔一定要係個ex ge~

有伴侶之後點都會介意

的確係 唯一可以做嘅 就係你俾佢更快識到新嘅伴侶走出對佢嘅留戀

有時我係度諗 其實我都唔想放低先會容許自己一而再再而三咁同佢糾纏遇見靈魂真係好不容易 遇見左就唔想放低 仲會為佢夜晚流眼淚 將結識經過到尾由頭回想一次既時候仲會笑會喊令我覺得同佢仲係好近

係soulmate？

咁難得搵到點解唔可以一齊

不負責任咁提議
會唔會搵地方憎佢會係解脫方法

牙路

點解係三年既

真係想知

咁點會分手

啱希望有日做得翻

有啲野唔夾
環境因素

有新伴侶又真係好難搵返ex做朋友

再見不是朋友
對大家都好

同ex散咗到而家都好似家人咁

佢得閒都會上嚟我屋企玩

唔應該做番朋友，人生其中一個過客嚟

未識到新女友？

唉

網上看見一篇文章說 情侶分手後若相處依然 代表 已是沒有愛意 或者 愛意從沒有改變 但我卻更覺得適用於 形容情侶分手以後從沒有再見

有既
但有啲多鳩餘囉
以為大方啲無嘢
試過比下一任知
結果下一任一直有條刺最後搞到分埋手
莫講話翻撻
連些少曖昧都無
真係衰戇鳩

無謂再傷害人/被傷害

好想同bb d ex瘋狂做朋友

好黎好去
玩到咁大
陣間俾佢埋伏就大鑊

Ex分左手仲肯同我講我愛你姐係點
佢話依家太忙未有時間諗拍拖住 話順其自然

等你溝返丫on9仔

埋伏啲咩

等我去追...?

同ex炒大鑊散咗
好驚俾佢覆桌
陣間俾佢迷暈左之後閹割就大鑊

No need

照你呢兩句我係咁解讀

話忙所以冇其他人
其實等緊你

咁唔係好嚟好去wor

但我每次追返佢佢就會話我迫佢要我唔好提住 順其自然

睇下點分手

洪卓立

可能心理關口
朋友眼光

屌 最熟悉你既情況係你自己
唔好做個會令自己後悔既決定

但上次先係街見到佢同第二個女仔一齊...